荔景返工巴打入 呢區有咩食

返撚左半年，因為無啖好食想辭職

係荔景住，想搵食落葵芳啦

好想信荔景除左醫院外有咩工返

碼頭個到一大班人開工啦

利申住荔景上面個渣屋苑 連屎都無撚得食

悅xx ?

冇野食架wo

大家樂

+1

間粉面檔算有良心丫
嘉年華啲燒味食好平 不過油到仆街

想像唔到華景班人

去午市飲過一次茶，不了

華景班人有$，個個渣車